想知點決定邊隊揀公字先？🤔

擇公字揀左先？

擇銀仔前球證指定

咁球證點決定

球証自己都擇公字先

咁球證點決定公定字

睇比賽日子
單數右邊，雙數左邊

睇下買左邊隊